立場唔同根本有冇可能做到朋友

我自己就覺得冇可能
因為日常生活入面一定會涉及到政治
係果一刻你係冇可能同意到呢個人
因為價值觀根本就唔同,你同佢拗即係妄想
妄想可以改變一個人既價值觀,而呢一樣野係冇可能做到
簡單講納粹主義既人同猶太人有冇可能包容到大家呀?

Nazi呢個例子咁極端

Nazi同isis一樣

正常人同isis都好難做朋友

望落去好似極端,但我覺得其實一樣
而家情況唔通唔係極端咩
黑警既就一定撐返自己,抗爭既市民就一定撐返自己

和而不同

有幾可會傾到政治呀

除非你只談風月,否則和而不同係冇可能
但只談風月係咪朋友?定酒肉朋友?

日常生活一定會有
信我,係一撚定會有
簡單到你去食野,可能講食物來源地都可以拗得到

望住班立場唔同但仲係到扮FD既人真係好嘔心
我真係做唔出,好撚虛偽